男女原來真係冇純友誼

小妹y1 個frd間u係港島果邊
佢話叫我上佢hall參觀 請我飲酒
小妹主要半個月前失戀 其實真喺好晤開心
點知佢~
但我其實之前鍾意左佢
宜家唔知點做
佢究竟當我咩🤧
希望各位巴絲打幫下手

唔係加「垃圾」就等於口賤

外賣雞一隻

大家都知咩事啦

雞蛋